三大訴求 缺一都可

1. 要求連仔立即摺埋波台、財經台、感情台、成人台

2. 由時事台手足制訂五毛list，一星期內ban曬佢地

3. 公開波台會員資料

感情台唔使下話
又唔係多五毛，係煩膠啲啫

惡撚過共產黨

連狗唔做 = 撐波台 = 撐中共 = 藍

要啦 影響我地討論氣氛

幾公道

唔執埋娛樂台？ 拉

屌 我硬係覺得差d野 原來漏左佢

拉

動漫台都冇?
拉

房屋台班藍絲唔洗？

太多五毛藍絲台 都係摺淨時事台好啲

飲食台都冇？